立法會續辯施政報告 議員稱有青年欠包容精神法治意識

立法會繼續辯論《施政報告》致謝議案。商界廖長江批評，過去「攬炒派」為違法行為冠上光環，利用校園作為散播「黑暴」的溫床，他支持當局嚴肅跟進失德教師，認為當局除了等人舉報外，更應該主動監察教師的言行操守，揪出教育界害群之馬。他又指，社會有人將粵港澳大灣區污名化，政府應多做宣傳，讓年輕人了解發展機遇，並可與政黨合作，與青年實體或線上對話，增加青年議政機會。 體育、演藝、文化及出版界馬逢國表示，過去一年多的暴力違法事件，反映部分青年欠缺包容尊重精神和法治意識，接受「違法達義」的思想洗腦，認為高中通識科改革將是撥亂反正的重要一步，但他指國民教育亦有缺失，令學生無法建立負責任公民和國民身分，批評教育局未有具體措施應對。

原文網址：

你哋係咪講緊爛仔郭偉强？

又包容
用得包容即係明知自己做錯左，仲好意思指住人黎鬧

同佢同啲紅官講包容

咁共產黨幾時包容年青人